高級乞衣，最仆街呃飯法！見識吓香港地有D感嘅人渣

我係做地產代理。事發時間於16/3号。 有一個年約50 幾數嘅男人呃錢，偷野。佢聲稱自己係xx集團老板，會買3-4房自住，另外會老婆揾租鋪位，聲稱半熟工房係老婆開，之后又叫代理揾鋪，夜晚就叫代理一起去翠園食飯，仲叫埋外賣，當然agent 埋單，之后仲趁代理去厠所吾為意，連筆都偷埋，跟著去埋松記磄水鋪叫野，加埋另叫外賣，之后走時仲問代理有没有$600，話明天會還，之后走了。再問落其他區同事先知，原來其他同行都見過呢個人。

其實我做呢行都做好耐，但係佢真係呃人呃無破綻。去松記磄水鋪同個老闆吹水，講自己背景，又講識咩人咩人感，松記老闆又答得倒，等我信到十足。
仲要唔係我一個代理中招都算啦，係有幾個行家都中過招，好明顯呢個人，係熟手。

地產代理唔易做，d 客睇完樓覺得唔岩所以唔買，我完全理解，呢d野唔會迫都唔迫得。呢個人存心利用地產代理揾盤，之後 呃時間，呃錢，偷野，只過人真係太過份。

呢個人渣真係好應該比其他街坊或代理知道有呢個人，以免受害。我自己係代理group己經po左呢條友出黎叫同事小心，都希望多d人知道呢一件事。

行騙人電話
Wi 鐘生 Vc 4room
+852 5170 6972
外區同事一樣中招

之前睇樓D相，扮買家

黑食黑

屌你老母抵撚你食啦死大陸仔

地產佬冚家剷

識唔撚識打個後字地產狗

黑吃黑

人渣係咪講緊地產佬自己

大陸地產狗

係囉係囉，咁撚易開張單啦喎

關我撚事

感？

學好啲中文先。

打大陸狗字又抵比人呃既

呀叔好波

大陸狗比人呃都抵撚死啦

自己請人食飯開人閪事咩

做得好

學好啲中文先開po 啦屌你
返香討啦

係囉又冇人逼佢請，樓豬自己on9

駁唔到

樓主地產狗就係高級乞衣 人渣

抵死啦

你都識講係請啦

人地技高一籌 唔好輸打贏要

真係笑大人個口
睇下報紙都知你地做過咩好事啦

躝啦

又殘體又地產狗
連登最憎既野齊哂你仲敢係到開po

屌你班地產佬 唔係以為咁筍請餐飯就有幾皮收掛 咁揀易冇人讀大學啦

收皮啦大陸地産狗 真係唔明點解佢呃你個傻西咁少錢

樓主垃圾到連個名都錯字

睇下d 連登仔幾惡

地產狗自己請人食飯奶晒鞋底關人撚事咩

唔識字抵你俾人呃啦大陸地產狗

阿叔好波

地產狗用laser pointer 亂咁射。
地盤入面有人做咁嘢多得你條仆街唔小。

号你老母閪

又殘體又5p, 死撚開啦屌你老母

抵啦

高級乞衣話緊自己 ?
最好就鬥個兩敗俱傷

佢的大便比我臭

又殘體 又5P 抵你俾人呃啦

比人當狗撚

大陸仔

樓豬你揀錯左地方開po了

支那地產狗

地産狗唔死都冇用

見到殘體字就決定支持阿叔
抵啦

Agger

啊叔係仆街
不過見到你咁打字都知你唔好得去邊啦

Post上黎比我地當狗咁撚

47破產個個？

多謝大陸仔地產狗樓主教路
以後唔驚冇飯開

我都唔知係做乜撚野

連個user名個字都錯 詐騙

扺死
呀叔好波

兩邊都係乞衣

仆街唔過地產狗
有人唔做 做地產狗
死撚左都冇人可憐

呃撚哂你班仆街冚家產錢就岩啦
平時你都呃得人多

全部負皮

感你老母臭閪
号你林鄭臭閪
后你葉劉臭閪

字都唔撚識打
放上黎就一定有人幫你呀
死大陸仔走啦
呢度冇人歡迎你呀

高級乞衣，咁樣自嘲都有，乞衣係街邊搵食，高級乞衣就係商場搵食